文書機notebook求推介

想買部用黎溫書，睇fb，睇youtube咁
最好比較輕，方便女仔拎出街
理想尺寸13吋到
有無咩機推介呢？
同埋大約幾錢左右？

Chromebook